又拉一班係油麻地。。。。

好心痛。。。。
用一批人頭換另一批人頭